明明紅燈 啲廢老衝哂出去

得返啲後生中年等綠燈

架巴士仲要慢過廢老一秒先駛過

速度呢家嘢真係唔係後生可畏

轉眼變成綠燈

我仲想問樓主返邊間教會

點解

明明紅燈 d肺癆重晒去虛

續秒等 心急總加倍的難行

從小老師也加倍認真
來教導我步過紅綠燈
右與左 必須清楚看真
那管一次做錯 也都可摧毀這生

何解我戀愛雙倍殘忍
從來是快樂過便不會僥倖
動作小 簡單偏偏最深
我怎可以做個 最優秀路上行人

明明綠燈 啲廢老衝哂出去
假使相當勇敢 怎可挽回自身
若要衝 損傷怎可以不留痕
來又去 要找的際遇未接近

明明綠燈 轉眼變成紅燈
抬頭前望去 對面馬路如此吸引
逐秒等 心急總加倍的難行
難道我 要必先壯烈地犧牲 去換吻

格硬黎

冇人試過

開喺神秘台？

係咪太神秘冇人覆